[急]手機被偷

冇上網 搵唔搵得番。
想要更多info 可問 或 wts我 56693992
真心求

你當我地係神仙？

有冇咩方法 唔係叫你俾部機個location我啊屌

你個名同你個人一樣咁on9

我都係嚟求方法 唔係嚟求人身攻擊唔該

報警

會嘅

咩咩方法姐？
唔見電話，出街搵啦⋯⋯

有啲online locator 啲都冇用 睇下有冇啲大家用過有用嘅啫

你本身咩機

Samsung c5

樓主講左無上網，唔知咩無上網，唔見左無機無上網，定佢而家無上網？

無上網你咩locator 都無用啦⋯⋯

樓主比既資料：「冇上網 搵唔搵得番。」
我地：

你唔見邊一部

56693992係分身 我手上呢部

部機冇上網 sor for 1999

實搵到,但首要條件你係國防級人物

唔好咁啦

算啦，你部機無上網根本無可能搵到

x2

而家咪好囉，呢 d 濕鳩機一早要換啦。

屌原來無上網

樓主冇轉account?

我同樓主共用ac

報警先
去去過嘅地方問（記住唔好only問一個staff
要叫佢問埋同事）
不斷瘋狂問